====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pourquoi n ' avoir pas profité de ce mouvement pour travailler sur une alternative urbaine non plus basée sur la revendication apparemment justifiée d ' augmenter le pouvoir d ' achat , mais sur la santé et la frugalité afin d ' en faire des territoires de bien-être ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

